被灣仔愛群區民濺聯議員出言威嚇

尋晚朋友於灣仔肥仔記用膳期間，遇到民建聯(穆家駿和鄭琴淵)此兩位議員於餐廳內要求店主唔好貼其他議員poster， 並對店主出言「你都唔想比人裝修」，朋友及其他食客因為覺得滋擾，所以出言要呢兩位議員離開餐廳，反而比此兩人以點相post上網作出威脅。 此後朋友即時報警，先有2位PC記錄口供，之後來了十多位警察其中2名沙展態度囂張跋扈，明言只是吵架不是恐嚇!明顯偏幫🤷‍♂️, 其後老板冇出聲，同警察講乜都聽唔到，而且把羅偉珊poster立即拿下! 朋友都肯幫老板，老板反而唔出聲!

21/10/2019

#灣仔肥仔記

片?

個老板可能係藍, 又驚得罪你朋友, 所以唔出聲

穆家駿屌你老母害人不淺

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

但你間住果句其實係區議會網站人頭相嘅使用條款黎

iOS個UI嚟?

咦係喎自當我無講過

但呢單嘢值得入有無片？

推

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

不安, 推

垃圾穆家俊！
Tui

無人講 ?

點解仲報警？
4個月啦。。醒下啦
。。。拍片掉上網咪得

唔止謝sir，連er er er sir都……

推下